M記雞扒晚餐!

晚餐自製雞扒定食！

好乾無肉汁
晏就叫左2份,第2份食到一半開始有D頂唔順

食左百里香打底？

無,食2份雞扒汽水+1粒豬柳強

係呀
但唔夠你隻狗勁、識回人post
幫左主人好多、真好

好肥

我岩岩去到無晒雞扒 變左兩隻脆香雞翼 爽過食雞扒

雖然本身係想食雞扒 仲幾想食 不過雞翼也好